“Game of Thrones” 之 姜濤有乜好

你愛姜濤
佢愛姜濤
黃愛姜濤
陳愛姜濤
林愛姜濤
何愛姜濤
人愛姜濤

姜濤 你愛姜濤有乜好？
姜濤 你話姜濤似細路......

之後大家幫手填～

收皮啦姜濤

姜濤披靡 鬼神避忌